Můj nejoblibenějši svátek jsou moj narozeniny.  Mam narozeniny 24 květnu a každy rok oslavujeme moj narozeniny s přitelem á rodinu.
 
Minuly rok on měl jednou překvapeni pro mě.  Koupil dva jizdenky do Londyna a byli jsme v Londyně 3 dny.  Bylo moc hezká cesta a ja byla vásela á spokojena.
 
Tento rok oslavim svou narozeniny domu.  Budu vařit řecky jidlo a budu pečt čokoladovy dort.  Budeme jist, pit vino a tancovat za cely noc.  Ja jsem moc veselá protože tento rok moje kamaradka z Ameriky přijde u mě na navštěvu á ona bude oslavovat moj narozeniny taky!
